［求FIFA19 Xbox one版］痴線..真係無人玩Xbox

尋日落黃金搵FIFA19，淨係搵到貴到嘔嘅一手，仲貴過買數位，想搵隻二手FIFA19都無

行埋旺角結果連FIFA車尾燈都見唔到唯有上嚟乞Game

跪求有無巴打放Xbox one FIFA19

根本電子垃圾黎
我當吸塵機 擺咗3年

我都係買咗xbox屌那星荃灣game唔收 主機又唔收 有冇人可以教我邊度收Xbox one

咁平又有D興趣

而家先嚟玩19不如算罷啦，隻game完咗嫁啦

出面360多過One Game十幾倍

等多2個幾月買fifa20算啦玩多2個月18

公司玩，唔係自己玩

數碼版喇 成日特價100左右